諗得太入神唔記得呑口水

爭啲濁死大家一定要記得呑口水

手動眨眼😉

小心浸親

閉氣🤢

留名睇樓主被屌

未驚過

記住心跳 停咗我唔會幫你搓

我屌

老花？

無得手動大喊

有...

仲有幾粒鍾又返工

諗甜野？

好撚眼訓

我凍到射咗